平安夜想買番場波有冇人有心水。利申未買過波plz

今晚要射入。唔該各位巴打

唔洗諗 今晚ALL IN威廉二世等收錢
阿積士呢隊廢野等被二世炒456

咁要點買？唔識買

就買威win?

巴打真係唔識架喎
拿 你信樓上既話 ，
輸左冇所謂 想好好分就客勝，
想有機會收返錢就讓球主客和+2

In Ajax we trust

咁木水咁樣？

無撚錯 我自己就直插客勝進取d

你班仆街...

月尾得番500重貨

重貨

買ajaxwin 啦 1.07夠哂穩

咁少博黎做咩

咁你買客其他

呢場開硬客主

車哂客勝訓教 聽朝起身變8750
就係咁簡單

醒多場重心過你
呢條飛500變17萬5

你班友。。。

咁天日射波唔番工
多謝你